\beginsong
\songname{Na z(a)tracené planetě}
\songautor{Hudba: Pom, Text: Majda, Pom;Tábor 2020}

\verse
[G]Po pár dnech klid[Emi]ného letu
[G]spadla nám loď [Emi]a teď jsme tu
[Ami7]na opu[D7]{}štěné [Ami7]a neznámé [D7]plane[G]tě. [D7] { }
[G]Přežití to [Emi]je věc umu,
[H7]už jsme byli na průzkumu 
[Ami7]okolí, [D7]které [Ami7]je přilehlé [D7]k rake[G]tě. [H7] { }
\endverse

\refrain
[C]V pustém vesmí[G]ru, [D7]na planetě [Ami]ztroskotanci,
[Emi]neztraťme v[Hmi]{}íru, [Ami7]pořád ještě [D7]máme šanci,
[Ami7]naši loď zas [D7]opravíme
[Ami7]a pak [D7]spolu [Ami7]{}živí domů [D7]poletíme.
\endrefrain

\verse
Ale ještě do té doby
dojdou nám všechny zásoby
a budem muset ohlodávat nábytek.
A když dojde ke zranění,
žádný doktor tady není,
tak aspoň zbude více jídla pro zbytek.
\endverse

\verse
Ztrácíme veselou mysl.
Jaký má snažit se smysl?
Na to se radši my už ani neptáme.
Chtělo by to nějaký odvaz,
přehodíme přes trám provaz,
háček je v tom, že žádný provaz nemáme.
\endverse

\refrain
\dots a pak spolu zdraví domů poletíme
a pak spolu se vzpomínkou poletíme [G]snad.
\endrefrain

\endsong